做人唔容易咁易心軟都係垃圾

明明前一秒好嬲 下一秒比人講幾句認哂錯又sorry就心軟唔嬲 好垃圾
做人應該要狠心啲！！！！

我就係呢舊垃圾

我都係咁 明明想嬲鳩佢但係又嬲唔落